人人初戀得一次？

係咪得初戀先有心動嘅感覺，初戀拍拖就好似太空漫步咁，個心好飄忽，隻手又濕，但宜家已經好難搵返果種感覺，好想試多次

Er...
我一次都無

我嘅初戀喺邊度

想要就去搵